「行政主導」四字同樣無出現在基本法條文裡面，按林鄭怪論邏輯，應該正本清源、撥亂反正

唔想怪邊個人講得唔清楚，既然基本法條文無講「行政主導」四個字，立法、司法均可主導行政

憲制秩序教育的內容「不容含糊」，請林鄭立即停止含糊言論一直傳播，不要再層壓式推銷「行政主導」，否則違反基本法。

推